[喜訊]老豆搵仔team已全數逃脫

報喜

admin team 已經全數逃脫
但係請大家唔好放棄仲喺裏面嘅手足
跪求大家繼續開花
仲有好多手足等緊大家救
唔好放棄 唔好自首
明白大家無力感好重
但係大家真係做到嘢㗎

FROM 老豆搵仔

入面手足撐住呀 下一個走到嘅就係你㗎喇 唔好信咁傻自首呀

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

請善用不推文回覆

已有post